係要用最低既成本做最多既野！！

唔該請停止比較18區勇武情況
見到有人post邊區又最勁 邊區又最廢
有啲淺藍同和理非都係因為最近社會發生在啲咁荒謬既事先轉營支持我地
大家經驗可能唔夠 可能會慌
但大家行得出黎既都係手足，係兄弟！
有邊到地方值得學習既 可以分享 可以讚揚
但絕對唔可以話自己手足廢！！

整埋啲勇武排行榜只係膠化兼分化左成個運動
勇武係好事 但唔應該以勇武程度作指標！
呢個運動要成功 就要係用最低既成本作最大既野
例如： hit and run
快閃一區作出一啲不合作運動！目的係以唔犧牲任何一位手足底下撚到啲狗投降！！ 逼政府聽取民意！！

請停止比較！
唔要再有義士犧牲！ Be water !

香港人加油！！

第一次出post 1999 有錯請細力屌

光復香港 時代革命

辛苦各位義士！！ 我愛你地

推